HEACO GT 2018

有無人收到written test?
有無過來人可以講下考咩

無人收到？

同問

想問而家去到咩round?利申group in 完仲未有消息